
                      Muy buena película y da lo que promete, recomendada para pasar hora y media entretenido, tiene toques muy graciosos si llegar a ser comedia Per. Sé. Creo que una de las pocas películas que hay en cartelera que merece pagar la excesiva entrada de los cines para verla.
        
            